%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
%!TEX root = cad-sei-studi-III-pg5.tex

\newcommand{\titolo}{canto alla durata}
\newcommand{\sottotitolo}{sei studi di agamotto sul tempo. terza posizione}
\newcommand{\autore}{giuseppe silvi}
\newcommand{\anno}{2023}
\newcommand{\pagina}{cad sat iii 5/6}

\input{../shared/stile}
\input{../shared/definizioni}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------ BEGIN DOCUMENT ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------- INIZIO AMBIENTE SCRITTURA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[every node/.append style={fill=white,inner sep=0.7pt}]
\input{../shared/carta-fabriano-tecnico6-35x25}
%\input{../shared/titoli}
\input{../shared/variabili}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------ RIDEFINIZIONE PAGINA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\foglio{33}
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------- TESTI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(2.8185,-5.1)}]
%--------------------------------------------------------------------- METRO ---
%  \metro{0}{60}
%------------------------------------------------------------------- SEZIONI ---  
%  \sex{0}{f}
%-------------------------------------------------------- FINE-TUNING & FASI ---
%  \fasi{0}{-360 / - 2 3 -}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%---------------------------------------------------------------------- MANI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-10.1)}] %-------- PUNTAMENTO A INIZIO RIGO, Y0 SU A ---
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------- ABBOTT ---
%-------------------------------------------------------------------------------
  \cxe{0.5}{1.5}
  \cxto{2}{0.8}{1.5}{1}
  \dx{3.5}{1}
  \dxe{4.5}{1}
  \cxe{6.5}{1.5}
  \cxto{8}{0.8}{1.5}{1}
  \dx{9.5}{1}
  \dx{12}{1}
  \dx{16}{2}
  \dxo{18}{2}
  \dx{21}{1}
  \dxto{23.5}{0.8}{1.5}{-1}
  \cxe{25}{1}
  
  
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ COSTELLO ---
%-------------------------------------------------------------------------------
  \dy{0}{2}
  \dyoto{2}{0.8}{1.5}{-1}
  \cyto{3.5}{2.5}{2.5}{1}
  \dy{6}{2}
  \dyoto{8}{0.8}{1.5}{-1}
  \cyto{9.5}{1.5}{1.5}{1}
  \dyto{11}{0}{1}{-1}
  \cy{12}{1}
  \cye{13}{1.5}
  \cyo{14.5}{1.5}
  \cy{16}{1}
  \cy{18}{4}
  \cye{22}{1.5}
  \cyto{23.5}{0.8}{1.5}{1}
  \dyto{25}{1.5}{1.5}{-1}
  \cy{26.5}{1}
  \cye{27.5}{1.5}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE 1 ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-14.3)}] % pedale *2/10 da sistemare
%%  \clip(-1,-1) rectangle (24,15);
%------------------------------------------------------------------------- F ---
  \pedba{0}{0.4}{0.5}{1.4}{2}{7}
  \pedab{0.5}{1.4}{2}{1.2}{7}{6}
  \pedba{2}{1.2}{3.5}{1.2}{6}{6}
  \pedab{3.5}{1.2}{3.5}{0.6}{6}{3}
  \pedba{3.5}{0.6}{4.5}{0.2}{3}{1}
  \pedab{4.5}{0.2}{6}{0.2}{1}{1}
  \pedba{6}{0.2}{6}{0.4}{1}{2}
  \peda{6}{0.4}{6.5}{1.4}{2}{7}
  \peda{6.5}{1.4}{8}{1.6}{7}{8}
  \pedab{8}{1.6}{9.5}{1.6}{8}{8}
  \pedba{9.5}{1.6}{9.5}{1.8}{8}{9}
  \pedab{9.5}{1.8}{12}{1.8}{9}{9}
  \pedba{12}{1.8}{12}{2}{9}{10}
  \pedab{12}{2}{13}{1.8}{10}{9}
  \pedba{13}{1.8}{14.5}{2}{9}{10}
  \peda{14.5}{2}{16}{1}{10}{5}
  \pedab{16}{1}{17}{0.8}{5}{4}
  \pedba{17}{0.8}{18}{2.2}{4}{11}
  \pedab{18}{2.2}{20}{1.8}{11}{9}
  \pedba{20}{1.8}{21}{2}{9}{10}
  \pedab{21}{2}{22}{1.6}{10}{8}
  \pedba{22}{1.6}{23.5}{0.4}{8}{2}
  \pedab{23.5}{0.4}{25}{0.4}{2}{2}
  \pedba{25}{0.4}{25}{1}{2}{5}
  \peda{25}{1}{26.5}{1}{5}{5}
  \pedab{26.5}{1}{26.5}{0.8}{5}{4}
  \pedba{26.5}{0.8}{27}{1.2}{4}{6}
  \pedab{27}{1.2}{27.5}{1}{6}{5}
  \pedba{27.5}{1}{29}{1}{5}{5}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE A ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-16.3)}]
%  \draw[very thick] (0,1) -- (7,1) -- (8,0.20) -- (17,0.2) -- (18,1) -- (24,1);
%
%  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
%  \filldraw[black] (7,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
%  \filldraw[black] (8,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
%  \filldraw[black] (17,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
%  \filldraw[black] (18,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE C ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-17.8)}]
%  \draw[very thick] (0,1) -- (7,1) -- (8,0.20) -- (17,0.2) -- (18,1) -- (24,1);
%
%  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
%  \filldraw[black] (7,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
%  \filldraw[black] (8,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
%  \filldraw[black] (17,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
%  \filldraw[black] (18,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
\end{scope}
\end{tikzpicture}
\end{document}
